# Chinese (Simplified) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2024 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2024
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-09 13:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-05 01:58+0000\n"
"Last-Translator: 张琦 <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2025-01-06 12:02+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 6394e03793719e8d73f5a60b5439440e693c92f1)\n"

#: data/captain.desktop.in:3
msgid "Package Installer"
msgstr "软件包安装程序"

#: data/captain.desktop.in:4
msgid "Install a software package"
msgstr "安装一个软件包"

#: usr/lib/captain/captain.py:125 usr/lib/captain/captain.py:429
msgid "Broken dependencies"
msgstr "错误依赖"

#: usr/lib/captain/captain.py:125 usr/lib/captain/captain.py:339
#: usr/lib/captain/captain.py:429
msgid "To fix this run 'sudo apt-get install -f' in a terminal window."
msgstr "要修复该问题，请在终端窗口中运行 'sudo apt-get install -f' 。"

#: usr/lib/captain/captain.py:134
#, python-format
msgid "%s is not a valid package"
msgstr "%s 不是一个有效的软件包"

#: usr/lib/captain/captain.py:135
#, python-format
msgid "The MIME type of this file is '%s'."
msgstr "该文件的MIME类型是 %s。"

#: usr/lib/captain/captain.py:137
#, python-format
msgid "Could not open %s"
msgstr "无法打开 %s"

#: usr/lib/captain/captain.py:138
msgid "The file might be corrupted or missing permissions."
msgstr "该文件可能已损坏或缺少权限。"

#: usr/lib/captain/captain.py:191
msgid "Control files"
msgstr "控制文件"

#: usr/lib/captain/captain.py:195
msgid "Data files"
msgstr "数据文件"

#: usr/lib/captain/captain.py:202
msgid "Error while reading the content"
msgstr "读取内容时出错"

#: usr/lib/captain/captain.py:229
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: usr/lib/captain/captain.py:229 usr/lib/captain/captain.py:236
#: usr/lib/captain/captain.py:246 usr/share/captain/deb_package.ui.h:9
msgid "_Install Package"
msgstr "安装软件包(_I)"

#: usr/lib/captain/captain.py:235
#, python-format
msgid "Error: No longer provides %s"
msgstr "错误：不再提供 %s"

#: usr/lib/captain/captain.py:245
#, python-format
msgid "Requires changes in %d other package"
msgid_plural "Requires changes in %d other packages"
msgstr[0] "需要更改另外 %d 个软件包"

#: usr/lib/captain/captain.py:263
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: usr/lib/captain/captain.py:263
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: usr/lib/captain/captain.py:263 usr/lib/captain/captain.py:264
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: usr/lib/captain/captain.py:299
msgid "It is safer and recommended to install from the repositories instead."
msgstr "推荐从更安全的软件库安装。"

#: usr/lib/captain/captain.py:302
msgid "The same version is already installed"
msgstr "已安装相同版本"

#: usr/lib/captain/captain.py:302
msgid "_Reinstall Package"
msgstr "重新安装软件包(_R)"

#: usr/lib/captain/captain.py:304
msgid "This package is available in the repositories"
msgstr "此包已在软件库中提供"

#: usr/lib/captain/captain.py:306
msgid "An older version is available in the repositories"
msgstr "软件库中提供了旧的版本"

#: usr/lib/captain/captain.py:308
msgid "A newer version is available in the repositories"
msgstr "软件库中提供了新的版本"

#: usr/lib/captain/captain.py:339
msgid "Failed to install all dependencies"
msgstr "无法安装所有依赖项"

#: usr/lib/captain/captain.py:346 usr/share/captain/deb_package.ui.h:12
#, python-format
msgid "%s is now installed."
msgstr "%s 已安装"

#: usr/lib/captain/captain.py:372
msgid "The content could not be extracted"
msgstr "无法提取内容"

#: usr/lib/captain/captain.py:433 usr/lib/captain/captain.py:436
#: usr/lib/captain/captain.py:438 usr/lib/captain/captain.py:482
#, python-format
msgid "The package '%s' could not be installed"
msgstr "软件包 %s 无法安装"

#: usr/lib/captain/captain.py:433
msgid "It was not found in the repositories."
msgstr "软件库库中未找到。"

#: usr/lib/captain/captain.py:436
msgid "It is already installed."
msgstr "已安装。"

#: usr/lib/captain/captain.py:438
msgid "It is not installable."
msgstr "不可安装。"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:1
msgid "Install additional software?"
msgstr "安装附加软件？"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:3
#, python-format
msgid "Do you want to install '%s'?"
msgstr "您想安装 %s 吗？"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:4
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: usr/share/captain/apt_url.ui.h:5
msgid "_Install"
msgstr "安装(_I)"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:1
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:2
msgid "The following packages need to be installed:"
msgstr "需要安装以下软件包："

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:3
msgid "The following packages need to be removed:"
msgstr "需要卸载以下软件包："

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:4
msgid "Opening the package"
msgstr "正在打开软件包"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:5
msgid "_Details"
msgstr "详细信息(_D)"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:6
msgid "Maintainer:"
msgstr "维护者："

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:7
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:8
msgid "Included files"
msgstr "包含的文件"

#: usr/share/captain/deb_package.ui.h:10
msgid "The installation was successful"
msgstr "安装成功"
